DC新Batwoman屌打wonder woman！！！！

不服來電

BLack woman ?

貓女都未出聲

d 頭髮柒撚到，海帶人就有你份

電影定電視劇
Ruby rose 呢

電視劇，ruby rose唔拍，所以搵咗個黑妹
唔知劇情點兜

Alice:wtf,我細妹變左黑人